Częstotliwość którą dostaliśmy to 1k Hz
Więc bierzemy 5 sąsiadów do wygładzania
Problem po wygładzaniu - sygnał nie jest gładki. Trzeba znaleźć te małe obszary i połączyć je w jeden (zastanowić się do którego miejsca teo bszary scalać)